做人老公好艱難

結左婚一段時間

老婆成日為小事嬲。大家觀點與角度問題

只不過唔係佢諗住觀點出發。有時傾傾下語氣大左少少或者覺得講我唔明唔係起佢觀點就嬲

其實好多時候我都就曬佢。只不過有時都想佢企起我觀點諗下

一嬲就唔出聲。自己"古"埋拋鰓起度喊

我好想解決問題。。但可惜佢一嬲就係咁

同佢拍拖同結婚都無變過。。佢樣樣野都好好我都好愛佢 只可惜就係頂佢唔順依樣野

平時返工好大壓力。到左放工返到屋企又要見到佢咁。返工又比人鬧。放工又比老婆黑面

可能係我唔識做人所以老婆事業兩失意

其他人睇我好似好成功有份唔差嘅咁又有個咁好嘅老婆。。所以我都唔識點同班朋友講

唉。。。做人真係做得好失敗

試下放左工返屋企唔出聲。會舒服啲

硬食

嗚嗚嗚

放工就即刻收工

但有時屋企咁嘅環境

又唔想返去

我記得睇過一篇文

大約係個男人放左工日日都起樓下唔返屋企

依家終於睇會到

有時一個人先係最開心最輕鬆

加油 我做埋人老豆添

拍拖都咁冇得怪啦

就像一個壓力煲遲早爆

唉

咁大壓力我驚仔都生唔到

唉...點解咁多男男女女要被婚姻依樣野控制

結婚依樣野, 甚至係同人建立一段關係/承諾, 根本毫無意義

佢係咪平胸
我好似識你

其實唔係婚姻控制你
係你老婆問題姐

你自己回頭再諗
當初拍拖係咪你自己就到佢咁樣

拍拖個陣你都知佢係咁
又覺得頂佢唔順
咁做咩結婚